[精神健康][發夢] 發夢嘅壓力，都要抒發㗎！

點解會開呢個post，係因為我開始feel到自己會長期頭腦有繃緊嘅感覺喺到，而好可能係意味住自己嘅精神壓力冇好好輸導出嚟。

所以我相信應該會有好多手足都會有呢個問題，所以希望藉住開呢個post可以畀手足講下呢排自己心理同生理狀態，等啲專業巴絲入嚟可以畀下意見

大家聽日萬事小心

推一下先

推推